[翻唱王菲首約定] 邊個歌星唱live唱得好聽d ？

陳奕迅--約定 (2010--DUO--live)

陳曉東---約定 （拉闊音樂會live）

開頭拍都算，臨尾無啦啦又拍返
都唔知拍乜春

慢歌拍乜柒

演唱會慢歌拍手呢個文化係邊度出嚟

林二汶 但同佢呀哥合唱冇左種淒美感